---
title: Xbonacci
tags: tasks, 1sem
---

# Xбоначчи

Если вы делали в течение семестра задачу о числах Фибоначчи, то знаете что они из себя представляют, если же нет, то прочитайте о них.

Давайте немного расширим эту последовательность. Так, Квадрибоначии будет представлять из себя последовательность, где каждое число определяется 4-мя предыдущими, а Пентабоначчи 5-ю и т.д.

Вам необходимо написать функцию, которая принимает на вход массив целых чисел - начальные члены последовательности Хбоначчи (и размер последовательности) и вывести n первых членов этой последовательности.

## Входные данные

Массив начальных значений последовательности и её размер, целое неотрицательное число n - количество первых n членов последовательности для вывода

Сигнатура функции 

```
void xbonacci(int *start, int size, int n);
```

## Примеры

|Ввод|Вывод|
|--|--|
|{1,1,1,1} 4 10|1,1,1,1,4,7,13,25,49,94|
|{1,1} 2 4|1,1,2,3|
|{0,0,0,0,1} 5 10|0,0,0,0,1,1,2,4,8,16|
